究竟楊岳橋呢條蛋散憑咩做議員...

個死人樣成日扮愁眉苦臉咁 又唔能係型

講咩over my dead body 9up

天椅勁佢x10000000倍p(^_^)q

改名未

冇得改

監躉 天椅係勁補選贏左佢喇

拉
別覆即block is ok

米分化

p牌狗拉條撚

各有各做 拉

各有各做點解就要拉

就係唔知做過d咩

五毛，拉

因為Java 華麗轉身辭職, 個議席就一定要比返公民袋喎
邊個同公民袋競爭就係鎅票鬼喎

（;≧皿≦）╮(╯◇╰)╭(=￣ω￣=)╭(﹊∩∩﹊)╮(^(00)^)(=^_^=)(^(エ)^)＝ ＝+＝ ＝╬ <(￣ ﹌ ￣)> <(￣ ﹌ ￣)> <(￣ ﹌ ￣)╰（‵□′）╯ ┴─┴︵╰（‵□′╰┴┴︵╰（‵□′）╯︵┴┴
(╯-_-)╯ ~╩╩ 桌

講口才同外型
林作屌打佢

起起樓主底,發覺樓主會將八成人千篇一律形容為蛋散,絕無其他形容詞

睇user name就知你用屎眼睇嘢 -_-😑

迷b多數on9

迷力楊都係

多謝你

米25.......